日本動畫 漫畫的價值觀入晒80 90 00後

架仔可能會覺得好痴線好中二病

我地竟然咁認真咁對待 將呢套價值觀 名言 哲學帶到社會上
的確係咁

我知道

吾心吾行澄如明鏡，所作所為皆為正義

有咩例子？

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

文化輸出一直以黎都係證明一個國家既實力

架仔一定唔會覺得痴線，你睇睇足球小將，香港拍馬都最唔上日本

一即是全 全即是一
reply to 你下面個宣傳

勇氣！

被NTR 的勇氣

被選中嘅細路

人類的讚歌是勇氣的讚歌

好多唔同價值觀喎！EVA同天元雖然同一個製作團隊，但係帶出嚟個價值觀已經爭好遠。一個係「算吧啦細路」，另外一個係「燃燒青春吧」

谷口悟朗都係
無限的未知--唔好覺得自己係一群菁英就好勁，有時要投降，向大人妥協
魯魯修--中二病也可以改變世界

BTW無限的未知正正係一班學生搞政治，心情好嘅時候可以睇吓

送比71前阻人/叫人唔好衝立法會既維穩勝利村民

泛民議員

一即係全 全即係一
不分化不割蓆

火之意志

友情之羈絆

人被殺就會死

今日真係好開心，聽日一定會更加開心既，係咪啊

日本動畫係用兒童向包裝既成人故事，提醒我地大個左都要好似年青人一樣有衝勁，熱血，年青人長大左唔好變成大人咁樣

根本熱血友情團結係教緊日本仔，唔好大個做社畜

相信的心就是你的魔法啊！